［文宣］ 打擊紅色資本 救救本土小店

紅色資本企業 作為香港上市或經營企業
不斷滲透本港資源 侵蝕香港文化
為獨裁政權站台 指責本港示威抗爭者

紅色資本 開鋪做勢 上市吸血 侵佔物業 壓迫港人

我地必須驅逐共黨 光復香港
罷買所有紅色資本企業 支援本土小店經營

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

打倒紅資 你我做起

擊退紅資 人人有責

已經搵返失散大佬 齊齊錫錫共黨春袋

對準紅資 藍鶳黃絲

推推推